[你問我問？你答我答？] 讀樹仁大學 你問我答

讀樹仁大學 你問我答
希望可以答曬所有問題

其實無人想知

仲問唔問得架

來吧孩子

你咩科

生存

師兄

1) 銅鑼灣/天后 搭小巴/巴士上山快啲？

2) 附近有咩好食？

3) 副修到底有冇用？

4) 係咪唔會喺lecture Hall上堂？

5) 可以響新嘅研究院大樓上堂嘅機會多唔多？

6) 所謂「入樹仁 悔終生」嗰二十幾宗「罪」仲有幾多樣仲存在緊？

天后有直車到
有間 cafe
一啲都無
新傳個個星期上
睇你咩系